
\medskip

\begin{enumerate}
\item ~

\parbox{0.62\linewidth}{Quel est le nombre caché par la tache sur cette étiquette ?} \hfill
\parbox{0.35\linewidth}{\psset{unit=0.8cm}
\begin{pspicture}(3.8,6)
%\psgrid

\psframe[framearc=0.3](3.8,6)
\rput(1.3,5){Ancien prix}
\rput(1.3,4){80~\si{\EuRo}}
\rput(1.9,3){\Large Soldes \quad \quad \,\%}
\rput(1.85,2.5){\pspolygon*(0,0.4)(0.4,0.6)(0.2,0.8)(0.55,0.9)(0.75,1.15)(0.82,.8)(1.1,0.8)(0.9,0.6)(1.1,0.4)(0.8,0.22)(0.7,0)(0.5,0.24)(0.22,0)(0.25,0.3)}
\rput(1.3,2){Nouveau prix}
\rput(1.3,1){60~\si{\EuRo}}
\end{pspicture}}


\item  \num{2048} est une puissance de 2. Laquelle ?
\item  En développant l'expression $(2x - 1)^2$, Jules a obtenu $4x^2 - 4x - 1$. A-t-il raison ?
\end{enumerate}

\vspace{0,5cm}

